有無人覺得 青衣 IVE DonnaWong 好正？

有人想知再講

真係好正

Ive仔d話題都係柒d

圖呢屌你

冇圖點討論

揾我

真係幾正 利申：青I學渣

冇錯樓上真係好廢

樓豬老母都好正

日日得個睇字

4樓BA科

諗起成班係傻仔係度睇女

無女睇就行埋一二邊啦

再唔比圖既gpa除2

0除2都係0